如果你兄弟條女好靚女你會點？

如果有一日，你兄弟帶埋條女出嚟食飯，發覺幾靚女，你哋會點？偷偷係屋企j? 趁兄弟唔係到同佢傾一兩句？ 係咁扮唔覺意望佢？定唔敢望佢？撩佢傾一兩句計定係反正都唔會溝到所以直頭唔傾計？

我只有勃起和打飛機

朋友妻

咁我兄弟應該都唔差，靚女對吾G喇

咪走雞

如果真係好撚柒正既
會盡量避開
有時鐘唔鐘意真係控制唔到
但可以控制自己唔接觸

問兄弟借條女屌下,屌完會還

我會叫個女仔唔好對我心動
收返埋佢淫盪既眼神

樓主pin this la

睇你揀女人定兄弟

不過揀女人都可以大條道理同個兄弟講呢d見異思遷既女人害左你，為左好兄弟等我懲罰佢

望下囉，仲可以點?

控制到咩？唔會好想同佢傾下計了解多啲咩？

有食唔食，罪大惡極

3p
你屌條女，兄弟屌你咁樣三文治咪得lo

做得兄弟嘅，就應該有福同享